教會黎講，邊間最ON9 + 痴線？

請出招

錦光堂
永光堂

全港最top應該呢兩間

錦光堂係咪得元朗

阿克西斯教團

永光

我冇返過永光

光明會

可以去試下 間野根本係以宗教為名既層壓式銷售來

永光堂伍山河正神棍

永光堂仰望之家魏潤財正一死狗公

我之前好似喺連登見到個ＰＯＳＴ，集合左一眾永光受害者，但冇仔細睇詳情

總之都係屌鳩宜間教會點毀滅人人生

博恩浸信會

靈恩派教會

摩門教

Yes 每星期收幾百萬

好似想搬個新地方再大d

all

屌佢 元朗舊戲院果度仲未夠大???!!!

點樣可以呃到幾百萬咁多

如果要我奉獻一定只會俾$10

就算其他懶係勁信，扮講方言，開口埋口感謝神果D，都係俾$20—$100炸

話自己第4堂都8成full 唔夠位

不過佢近排裝左新音響燈光之類

洗左幾百球

D音響真係嘈到
如果坐前排好難頂

燈光好勁，勁到好似開演唱會咁

十一奉獻呀嘛

屌你係咪都有翻開

Ｄ人開口埋口感謝神，耶誕愛你，然之後傳奉獻袋果陣擺張$20入去

曾經有